{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023865",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1018757",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 호텔 클래식"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数35室で構成されています。 韓国語を含む様々な案内支援言語が提供されます。 冬には24時間温水とボイラーが作動して暖かい部屋を提供しており、ベッドには電気カーペットが完備されています。 また、最新バージョンのコンピュータおよびゲーム施設も提供されます。 全客室ではwifiが提供され、リーグオブレジェンド、メイプルストーリー、カートライダー、サザンアタック、ダンジョンアンドファイターなどのゲームを楽しむことができます。 駐車場は計20台まで利用可能で、注文すると10分以内に配達が到着する配達サービスも提供されます。 丼、丸焼き、参鶏湯、いなりうどんなど、さまざまなメニューが用意されています。 宿泊時に空気清浄機がある部屋にアップグレードされ、部屋のアップグレードイベントも行われます。 宿泊施設は2名基準であり、追加人数は追加料金が発生します。 周辺にはバスターミナルと様々な便益施設があり、宿泊施設はコストパフォーマンスに優れた場所としてレビューが評価されています。 宿はリラックスして静かな雰囲気と親切なスタッフ、低価格で満足感を感じることができます。 また、客室にはオンドルマット、ヘアアイロン、空気清浄機、充電器、大型TVなど様々な施設が提供されます。 何よりも、すべての客室では超高速Wi-Fiが利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数はいくつですか？",
            "answer": "客室数は35室です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような言語の案内支援が提供されますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な案内支援言語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "冬にはどのような設備が提供されますか？",
            "answer": "冬には24時間温水とボイラーが作動して暖かい部屋を提供し、ベッドには電気カーペットが完備されています。"
        },
        {
            "question": "どのようなゲーム施設が提供されますか？",
            "answer": "最新バージョンのコンピュータおよびゲーム施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "全客室で利用できるものは何ですか？",
            "answer": "全客室ではwifiが提供され、リーグオブレジェンド、メイプルストーリー、カートライダー、サザンアタック、ダンジョンアンドファイターなどのゲームを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "駐車場は計20台まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "配達サービスはどのくらいの時間で到着しますか？",
            "answer": "配達サービスは注文すると10分以内に到着します。"
        },
        {
            "question": "どのような料理が提供されますか？",
            "answer": "丼、丸焼き、参鶏湯、いなりうどんなど、さまざまなメニューが用意されています。"
        },
        {
            "question": "空気清浄機がある部屋にアップグレードできますか？",
            "answer": "宿泊時に空気清浄機がある部屋にアップグレードされます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊施設は2名基準です。追加人数は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはバスターミナルや様々な便益施設があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような場所として評価されていますか？",
            "answer": "宿泊施設はコストパフォーマンスに優れた場所として評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で感じることができる特徴は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設ではリラックスして静かな雰囲気と親切なスタッフ、低価格で満足感を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような施設が提供されますか？",
            "answer": "客室にはオンドルマット、ヘアアイロン、空気清浄機、充電器、大型TVなど様々な施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室では何が利用可能ですか？",
            "answer": "すべての客室では超高速Wi-Fiが利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 587
    }
}